{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143079?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 아이쉼터키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数に追加人数が入る場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴可能な宿泊施設がありますが、その理由により入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間が決まっておらず、料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションには様々な施設が提供され、それぞれの客室にはIPTVとWiFiをはじめ、プールビラ、プール、ウォータースライドなどがあります。 駐車も可能で、子供のためのキッズペンションもあります。 キッズ電車も利用でき、特室と別館の客室を利用する際は、チェックイン後から夕方8時までと翌朝8時から退室時間まで利用可能で、利用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入る場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が入る場合、事前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。また、最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な宿泊施設がありますが、その理由により入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間は決まっていますか？",
            "answer": "入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が決まっておらず、料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供されている施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションには様々な施設が提供され、それぞれの客室にはIPTVとWiFiをはじめ、プールビラ、プール、ウォータースライドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "子供のための施設はありますか？",
            "answer": "キッズペンションがあります。キッズ電車も利用でき、特室と別館の客室を利用する際は、チェックイン後から夕方8時までと翌朝8時から退室時間まで利用可能で、利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 744
    }
}